［廢佬系列］咁樣等車有咩出奇

前面白衫個女人同再前面個細路女應該係佢個老婆同女

佢老婆一直睥佢 叫佢咪咁坐
個廢佬不時撩下個女玩 叫佢一齊坐 個女(著小學校服裙)又真係坐 ....佢老母又冇強硬阻止...
有一下同個女玩 個女手上個公仔仲碌左出馬路邊 細路女即刻望都唔望烏個身出去執 好在個時馬路係紅燈 冇車駛過

聽到個廢佬大聲同佢老婆講：「你講話走好耐啦 又唔走 我坐下都唔得呀」

啲路人行過都望幾望

除左窮人之外，痴線佬都咪鬼生/同佢生啦 一啲意識都冇